換完皮帶 踩油無力

冼皮帶

鬆咗？

係，原廠

換左新既，之前果條折舊左